點解廢老咁鐘意食呢啲？

事源同4個老人家返咗大陸
咁行得攰就去甜品鋪坐下食個糖水
4個廢老真係夾都無咁啱! 湯圓！
有無人知點解

正廢老！

你都係想我咁答你姐

湯圓有無爆炸？

可以妹下妹下

爆漿瀨尿湯圓

因為一個價錢
同時食到糖水同湯丸覺得抵食啲

我都鍾意食湯圓。。。

後生咪又係中意芋圓

最廢嗰個叫咗原只椰子炖双皮奶